正義女神李偲嫣死咗 咁大件事冇人講嘅？？

年年有今日

成頁都講緊又無話人講

咪講左囉

睇嚟wonder bra woman 上唔到畫了。

好突然啊

成板都講緊啦屌你老母

無人講咪..屌你成版都講緊

冇人講咪你講囉

R.A.P

一日最衰係佔中啦
搞到私煙bb絕食捱壞個body

佢個仔就慘比個繼父搶9曬D 遺產